一人一個英超最獨食球員

拉舒福特

泰利

單刀解圍、反擊三打一都回傳俾後場都算獨食，樓豬玩針對

淨係盧卡古最無私 其他都獨食

依個應該係英超最廢球員

金童獎有咩可能高過jesus

見到盧卡古都驚啦

連加特

高比

Mane

對唔住囉

山狗

Kane

Kobe

kane aguero rashford呢3件真係冇得輸

有冇睇波

Townsend

獨食到kane咁一年入50球又唔拘

應該係沙夏，早幾年就qpr個泰撚拔

角球旗之王

KANE 成日9射

c朗

Mountain dog

肯撚定係山齊士
又要獨食但扭波又廢
成撚日霸撚住個波想扭但又過唔到人次次都係帶返個波返後面無限Loop
根本只係矮版C朗
入攝靚位入到波先冇人敢屌佢

尼馬

依家場場阿Po都屌緊佢，就算係球員都有韋太子係對修咸頓個場完之後叫佢fuck off

雲加

有

係，唔明點解個個當佢神咁拜

佢己經唔識去左面 死右腳 一打反擊俾人迫就係咁推返後面拖慢哂

印象中拉仔以前好無私
反而大隻黑人就好獨食 永遠傳唔多波
而家反而淨係識助攻

boufal 無人講

通常6,70分鐘開唔到局 又或者入左兩球想戴帽 就會黎料

人地叫拉shit 福特
專重啦...

呢個又係,第一次睇佢踢波睇到嬲,係上次無啦啦比佢一扭幾

沙基利

arnautovic

因為佢演技好囉
喺場上揮晒手叫隊友逼搶,間唔中逼兩下,d人就覺得佢好撚勤力
明明佢係隊波數一數二跑動少既球員
仲要成日鳩傳波,球球都吊入禁區/分邊

仲要好少同隊友配合
d左閘最慘,成日跑左上前比佢當透明

有睇拉SHIT D波既話山狗呢D碎料
前者係直頭3打1都寧願自己玩失都唔肯比隊友入波
果種賤種心態真係低賤好多

唔抵得馬一招勁過佢

Redmond

Boufol Taarabt

泰拉拔真係獨到癡線

呢個係，但佢仲喺英超咩

google 賓菲加簽左，租左去意甲有得出